對身邊的人多一點關心

是咁的，今日小弟收工就慶高彩烈咁翻屋企，點知一上巴士就訓著咗
一開眼已經過咗站
搞到要洗多三十蚊坐的士翻屋企

點知落車帶住耳機行翻屋企嘅途中，聽到有人係我背後大叫”垃圾，死垃圾。”
然後我就回頭一望，見到一位中年嘅男人望住我，隨即大叫”啤乜撚野啊啤”
又衝上黎作狀兇我，用佢胸前嘅袋胸襲我，並作出持續騷擾及跟蹤
其間個位中年又大叫又報稱自己有精神病，但係周圍嘅途人冇一個對柔弱嘅我伸出援手，令我深感失望
唯有走入區議會辦士處尋求幫助，然後該男人隨即正常翻，徘徊咗一鄰之後就向隔離嘅紀律部隊宿舍移動係遠處觀察我。
成個過程擾攘大半個鐘，搞到我翻到屋企啲餸都凍哂

最後希望大家可以對身邊嘅人多一啲關心
見到需要幫助嘅人要伸出援手

利申：帶咗口罩

同埋記得1124一早去投票啊屌你

推

保護身邊嘅人啊

冇人理

俾我遇到一定幫你拖，放心

廢老邨

順利?

荃灣個邊嘅廢老邨

你覺得自己夠唔夠佢打?

五五波
佢肥底

咁唔好拳頭交，一定要係附近有架生既地方先好開波，呢個時代唔好再講咩邊個郁手先，依家俾藍屍搞唔係佢訓係度，就係你訓係度